[幪面超人]最好睇嘅最後一戰係咪古迦打0號

有無人唔同意

劍打joker

ooo

有冇片？想重溫

龍騎打王蛇、打鳳凰都超正

555佢哋三個打王

Lm

有無藍光版可以睇返全套

Black結局打完影月再打世紀王同鎧武兩邊開拖都幾好睇

拳拳到肉，以死相搏

劇集嘅最後一戰 最鍾意555最後嗰踢
人馬捉住王 巧大叫掟走把野 好L正

呀巧掉走枝炮然後一個rider kick踢爆隻王勁型

即刻標血

小說版話佢地每一拳都係必殺技
所以最後呢場相當於係咁出rider kick互踢

所以小說後尾 普通型態都砌低相當於0號嘅未確認生命體

好gay

講GAY一定係 BUILD 戰兔同龍我

呢一戰簡直係驚天地泣鬼神

幾個月前先煲返成套
覺得幾集麻麻地,好似趕收工咁

漫畫古迦同亞極陀係咪會同時出現
我見信和有1-10集，有啲興趣

呢個位真係我睇過最佳嘅結局